
                      Una película de las peores actualmente; todo ocurre muy deprisa, sin sentido alguno y sin ningún tipo de conocimiento, dan ganas de darle un palo al director, por no hablar de los actores.
        
            